點解啲人明明有遮都要行埋邊

啱啱放工無帶遮急急腳行返屋企
啲雨愈行愈大
條街好多人都有帶遮
咁我無帶遮緊係行埋邊有瓦遮頭架啦
Hi點知個個有遮嘅都行埋邊
相撞嗰一下仲要停喺度等我行出去
結果返到屋企都係成身濕晒
究竟點解可以咁自私？
P.s.好多都係啲呀姨呀嬸老友記

認同 好炆